ipo 1552玩嗎？

入了一注b
純賭
大家玩嗎？

all in

孖左少少

0.75now up 50%
fat

睇幾多

可能見1蚊
0.75仍不斷買

係唔係卷商先有暗盤 銀行無？

一通 才仔 輝立

thanks